23歲想讀返書求集氣

今年9月，22歲 想下年讀返書
但係自己小學都冇讀過書，中二畢業
小學果陣返去都係玩瞓覺
中學都有讀過既讀到中二，記得我中學開始認真返讀書，係得通識同埋英文唔合格其他都好高分。
想而家讀返夜校其實可唔可以呢？

家景好想幾時讀都得啦

點解唔可以呢? 有能力同有心去讀就去囉
最緊要真正努力想讀就OK

唔好，16歲自己食自己住，係今年先返去同我媽住，比家用，不過自己一個月返足工都有20k

希望就到d時間岩啦

唔好俾其他人決定你嘅人生
想做就去做
你23歲唔去讀
到你40歲諗翻 你會唔會後悔？

會，唔讀書同讀過書既人行出黎講野係好唔同
個人認為

好好去計劃下啦 睇定D資料 PLAN定 預咗會辛苦

覺得自己兼顧到就ok啦

當年我讀嗰科，都好多大過25既年長生走去讀full time，3，40歲都有

有心有能力係唔會遲

有無諗過自修再報毅進

讀ive fd啦

我今年23，都讀緊第一年，加油
第時想做SEN老師

直接OU啦

有左目標同決心 唔怕遲 ，無人同你比較，唔洗同人比遲早
努力加油

由小學程度開始讀起, 唔為考試而學習
搞清楚英文點樣玩先

自己學習能力好低，唔知點入手🥴

第一年？中1？

我個低好差，好難自修

讀ou
專收垃圾

中文英文可以去書局買啲書自學下
數嘅話可能真係要搵人幫幫手

去圖書館搵 慳錢？

都要人解釋😂

唔知咩性病，唔想做人，香港醫生冇冇醫德

醫好先，儲多少少錢再繼續讀